如果元朗班老黑出黎打應唔應該應戰？

講真 如果打得嬴， 佢地未必敢再出黎
但如正面交峰，又損傷手足

佢地唔止得黑
仲有綠甲由

返屋企訓教
佢打唔到人無錢收
留力聽日迎接曙光

人多打人少
人少就速逃

睇形勢
多人就谷 少人就縮
唔好因一時之氣 放棄之後復仇

打贏班撚樣唔會冇咩得著，為啖氣搞傷手足就無謂

唔應該
無好處既野唔做
set rb果D已經夠激死佢地
根本唔洗埋身打
anyway注意安全